CampusTV幫母校正名為「XGU」，校方卻高呼好嬲好嬲

事源作晚HKU CampusTV在Facebook發佈了一段二次創作的影片，原片為校方今年嘅開學迎新影片。

影片連結：

CampusTV特意出片，幫母校香港大學 The University of Hong Kong (HKU)，正命為The University of Xiang Gang (XGU)。

校方卻於今天發千字文譴責影片！令本來寂寂無名的影片，迅速成為HKU圈子的熱話！

Hku要變xgu，尖子無得打飛機了

校方已違反國安法

關archi咩事
收皮啦敢奶唔敢認

幾有創意呀

香港大學(中國)

嬲咩呀 而家你唔妥中國咩 係咪想顛覆國家呀張翔

我都exactly諗同一樣嘢可唔可以告鳩腥大？

明顯只係parody

2019年之後嘅香港尖子
有得揀一定要海外讀

係中国（香港）大學

XGU

HKU supports freedom of expression??????

其實呢啲片 普通人睇吓笑下咪算囉 校方出嚟又喺度譴責 咪即係提高條片嘅知名度同埋流傳 lol

FoA跳出黎柒

同之前頭條新聞一樣

推

thanks幫推

頂 咪整臭hku

一間所謂國際大學
連少少諷刺都受唔住

CLS條片CLS條片CLS條片CLS條片CLS條片

講事實屌鳩XGU有咩問題？

one time only

曲線撚支

尖你老母
係精英呀

係咪想抹黑中國

成個 email 都睇唔到佢用咩理據反對

唔覺得條片有問題

寧左勿右

痴線，你班大人奶就得
學生就唔得

拉 愛黨愛國愛共產

12

xiang gang u
u deserve it

已經唔講戴耀廷
香港大學連校友梁天琦嘅容貌，都容納唔到
講乜嘢尊重freedom of speech？

港大官方悼文何鴻燊 被發現合照中的梁天琦被裁走

原本冇人睇
而家多咗人知

幫手堆上熱門

XGU 癲list

有心escalate matter咪係XGU囉

poor-taste

Xiang Gang唔係香港嘅意思咩？
有咩問題

Pishhh

回力標嚟

叫xianggang u好失禮咩？犯國安法喎

唔差在改埋做XGDX啦

同shity嗰單咁似
全面打壓學生

［城大］學生因 「城大各位找郭位」片被學校秋後算帳並要寫道歉信俾郭位

講事實點解XGU嬲豬?

勁撚小氣 完全冇香港第一學府嘅風範

連咁既諷刺聲音都容納唔到

Highly offensive? Pinyin 係國語標準一部分，係咪想辱华？

xianggang 好失禮咩

一邊話支持言論自由
一邊搵人搞campus tv
垃圾XGU

小氣到呢

方便大陸同胞睇又唔得 一陣又話分裂國家喇屌
XIANG GANG 又有咩問題呀 有串錯咩

學生會校園電視出條片你都要出份聲明吊？
咁多個學生比人拉又唔出聲，仲要炒個終身職嘅教授
叫你香港市大學，出一百萬收個歷史得B,連北京大學都唔收嘅所謂狀元，然後笑兩個句又小氣，仲要人del片
收皮啦
嚴麗夢單嘢美國仲未同你計

我係XGDXS大把支那雞媾, 係唔係好葡萄呢?

條片點download?
好持平wo

校方又炒熱佢
之前CUT既圖又係

佢唔搞就咩事都無

XGU班自稱天之驕子既支那仔好嬲好嬲未

岩岩見到學苑個新聞仲諗住搬過嚟開post
比你搶先開咗添
張翔快啲衝出嚟柒唔該

好明顯係佢自己upset by this video 好嬲好嬲咋喎
又assume 大多數 local同international 學生會割席，又this film appears, in my personal opinion, blah blah blah
成篇四隻字，好嬲好嬲

XGU冇咩問題呀
祇係走前幾年啫
遲早大家都要用簡體字啦

XGU有問題?擺明有港獨分子控制XGU出信

2030年既DSE尖子雞就會問

入暴大定XGU好

利申：暴大人

XGDX

咪係
而家叫XGU好失禮你咩

係咪on9玩膠玩到幫手加速染紅
同班波台狗扮五毛扮到真假難分一樣

XGU唔俾人用普通話拼音 係咪想矮化普通話！崇洋媚外 勾結外國勢力

應該要改名做中華人民共和國香港特別行政區大學

樓主跟得好貼

佢出得篇咁嘅野打壓學生嘅Freedom of expression就已經自證HKG 已變成XGU

XGU好想入 係咪有得直入黨員

Xiang gang係hate speech?

What?

報已上

而家係鬥紅，吹牙

官方出咗po譴責Campus TV
對唔住XGU! 大家唔俾叫XGU!

有咩歧視唔歧視啊
正名咋

校園電視惡搞官方迎新片 諷港大為「Xiang Gang U」 校方斥歧視內地生促下架道歉

港大校園電視近日「惡搞」官方迎新片段，不點名借港大解僱法律系副教授戴耀廷一事，暗指港大為獨裁政權服務，已失去學術自由。惡搞片又提及學校將迎來新一批的內地學生及「間諜」。由港大校長張翔等人組成的中央管理小組今日發表公開信，譴責影片帶有欺淩及仇恨言論，及歧視特定群組的學生，要求校園電視將影片下架，並要求製作人道歉。

港大校園電視昨日發表一段影片，「惡搞」了港大製作的官方迎新片段。惡搞片將 HKU 縮寫改寫成「XGU」（The University of Xiang Gang），稱歡迎內地學生及「間諜」，又稱有內地高考生花費百萬元入讀港大。

官方宣傳片原本指港大會為學生打開無盡機會的大門，但校園電視就惡搞成「關上院校自主及學術自由的大門」。惡搞片又指大學提供獨裁、專政、政治宣傳等學科課程，更會以政治理由解僱法律學者，明顯是諷刺戴耀廷被解僱的事件。

由港大校長張翔、副校長等多名大學高層組成的中央管理小組發信，譴責校園電視的影片包含欺凌和仇恨言論。校方指大學重視思想和言論自由，但必須符合文明基本原則及包容尊重的價值觀。校方斥影片對特定學生群體的描繪令人反感，僅僅基於學生出生地而作出歧視，形容行為在世界上任何地方都會受譴責，亦不代表大學大多數人的觀點。

中央管理小組要求校園電視刪除影片，要求製作人對香港大學所有成員道歉。校方強調仇恨、欺凌不能偽裝成言論自由，又指港大學生會應該要為所有的學生利益服務。

屌你老母 唔跟黨走 仆街冚家剷
共產黨好失禮你咩 Hku收皮啦
已經犯國安法喇

香港市人民第一大學

大家幫幫手入去like條片同comment洗走班五毛

XGU學生表示根本係事實

叫你XGU有咩問題？

不愧為香港市第一人民大學

真係好撚難服侍
講HK又嬲
講XG又嬲
made in HK又要拉要鎖
made in China又要投訴

無 proud to be a XGUer!

找郭位 VS XGU
叮噹馬頭 究竟邊個贏

黨大又贏

台藉 vs 美藉

我都覺得hku要正名
Hong乜撚野kong? 用洋鬼子語言
中國人就應該叫XGU
睇個dean叫chris xxxx一定係收左美國錢

ouhk都好似改名

咁都叫hate speech
香港真係融合東西文化之弊端，左膠+極權

校方夠膽就整個問卷調查比校友+學生
睇下咩反應囉

平時奶共奶得開心 而家比頂高帽XGU你帶又唔得?

Do the authority mean XiangGang is poor-taste?

世界線198964

話咱們中國嘅語言highly offensive，校方高層收美國錢分裂國家？香港係中国一部分，用XG有咩問題

下 港大犯國安法wo

應該要回信同佢鬥紅

暴咩大

梗係叫XGZWDX

正

屌你真系南亞人！？
（連醬缸一樣既近代中國政治術語都識用）

有冇咩方法可以轉世界線

封email連campusTV, HKUSU個名都打錯 好意思出email話人

Bad behavior...
聽落好小學

破壞國家安定繁榮

奶共U, 當然要叫XGU

點解會archi出

問下校長校董會有冇問題先啦

HKU Senior Management Team and Deans will be making a suitable joint response shortly.

可能結果個response 就係話要包容支那人嘅叫法 Xiang Gang

小氣到
btw 關archi 乜事

系你老母

其實我嚟推po

校方都出咗statement

因為你自己既 personal opinion 就尻send俾全世界
好心啦

面就人地俾
架就自己掉

變撚咗XGU好耐啦

poor taste??

Archi個dean衝出黎柒

Chris Webster 真係好L大膽
普通話拼音咁正既野比佢話Poor taste 反了反了

諗起UST條舊片
The Hong Kong University of Single and Toxic

咁多年咪又係咁擺係度，HKU咁大反應

Hku students要escalate matters喇

又要含中國撚又唔肯認

正名 Xiang Gang Dai Xue

變XGDX

個名幾好呀，反正每年收咁多中國學生，收得人錢唔洗做嘢呀

XGU就XGU啦

應該叫 PRC XGU

好正, and it is so true.

封信要save低，我相信將來HKU要改名個陣實可以拎返出嚟鞭屍

Xgu嘅archi不嬲藍到驚死人唔知果種，上年年尾archi橦野掛banner屌鳩faculty唔出聲反對逃列，然後冇幾耐就出email話要拆塊banner影響市容

咁大反應

片已saved
支持正名XGU

同埋之前何鴻燊走個前時 XGU邊間學院Bur咗天琦同賭王張大合照 結果俾人揾到原圖 根本一樣

建議Campus TV 出多條根正苗紅 認真嘅propaganda片
由陳文敏講起
到之前校長出文遣責暴徒
出文支持國安法
何鴻燊悼念文剔除梁天琦容貌
戴耀廷事件
反映香港第一學府，香港大學，一直與社會同行

並歡迎一眾愛國嘅內胞
來港大讀書
彰顯「明德格物」嘅校訓
同時把一眾亂港嘅校生，逐出校園
還學生一個和諧博愛嘅校園

哦 校方死啦
犯國安法
識玩

入去幫拖
勁多小粉紅係到玻璃心

XG大學 XGDX

Zhong Guo Da Xue Xiang Gang Shi Fen Xiao

pish

見到有左膠添
貼晒抗爭post但屌條片

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

A

咪係，萬一同胞們將Hong Kong當成拼音
變成紅恐大學，又話你搞顏色革命

樓主hku archi?

XGU高層睇完：

XGU一聽個名就知係野雞學校

hku archi? 樓主我識你？

宜家想玩下meme都唔得嘅
話說Steins;Gate梗落得幾應景wor
到底我哋身處嘅世界線係邁向緊SERN獨裁統治嘅alpha世界線 定係第三次世界大戰嘅beta世界線呢？

呢個幾好笑
我以為sd比全校 點知原來淨係archi同學
關archi閪事咩
仲要冇鳩啦啦講咩I look forward to teaching you tomorrow

不嬲垃圾開 屌佢老母

UST更稱心

支持hku改名xgu，以表對支那人包容

睇錯HKU suppressed freedom of expression

支那人就係咁
之前話習近平似維尼 本來都冇咩人講
佢一禁就勁多人講

Campus TV條片每句都係事實喔
腥大真係好辣殺

HKU 官方FB Page都出左文

有睇
但得archi個Dean奶得最撚落力 出埋email比全系學生

希望campus tv 唔好跪
back up 條片先

Push

Xgu

條片有hate speech
唔係所有人都收到封email 應該係FoA自己跳出嚟柒

仲想扮國際學校

3小時前，HKU 官方FB Page都出左文

其實諷刺得幾好笑

條友唔係Archi底
之前玩辦公室政治拉Archi Dept個Head落馬
都唔知道何德何能 垃圾

講完就炒咗了

有咩錯

豬大出咩撚野聲
史維咪又係好嬲好嬲very angry之後無聲無氣
今年畢業典禮怕被學生搞要整個online畢業禮

屌 XGU真係名副其實

以前對正中山廣場飛大大支青天白日滿地紅旗

傳聞Dean想cut archi department budget
前archi head以死相搏
最後離埋職

睇內容 應該係大學自己未出 archi自己出咗信先預告話大學會出

本地生覺唔覺歧視？

suppression呀 留意返

打咁多字都講唔到理據

好呀 玩反諷

你講緊「前前」男嗰個定係前女嗰個head

女嗰個

推到campusTV睇到

但係無做head仲有教啵

係囉 張翔原來係偽藍

講緊 freedom of supporting Winnie the Xi

支持 理解 尊重
一個中國原則

因為鬧得啱 中曬

yep 強勁回力標

yep push

push 豬豬又唔撚pin
連登正評仲多過條片

下 用普通話拼音好失禮你？你發咩脾氣？信唔信我叫公安抄你家

豬豬

用錯不推

archi dean衝出嚟奶

幫手上去like埋youtube呢條片！！！

當然Facebook嗰條都要like

另外
建議Campus TV
出多條根正苗紅 認真嘅propaganda片
由陳文敏講起
到之前校長出文遣責暴徒
出文支持國安法
何鴻燊悼念文剔除梁天琦容貌
戴耀廷事件
反映香港第一學府，香港大學，一直與社會同行

並歡迎一眾愛國嘅內胞
來港大讀書
彰顯「明德格物」嘅校訓
同時把一眾亂港嘅校生，逐出校園
還學生一個和諧博愛嘅校園

done. sorry

Lai 共唔認

Parody還parody

而家港大管理層係咪對Xiang Gang 一字不滿？

同made in hk變made in china一樣

幫手like youtube條片

Push~

有Xiang Gang唔叫叫Hong Kong,擺明係戀殖

奶共又唔得

校方出黎反對已經等於段片係事實

咩事衝出黎話自己XGU 咁嬲做咩姐定訓左成年啊 上年咁多野唔見你出黎address下

幫手上去like埋youtube呢條片！！！

比人講中左

有咩問題? 學生會直情應該提出將港大正名為 The University of Xiang Gang, 同祖國睇齊, 依家校方係咪覺得同祖國睇齊好失禮? 係咪散佈對祖國中文拼音既仇恨

無人睇到條片覺得upset 喎，所以唔駛理

樓豬終於聽到大家嘅訴求

嘩屌，第一次見到尖子都比人批鬥

講事實又唔滿意

所謂特首日日行動做出黎
又唔見佢出黎屌

民主嘅樓主

Pish

關建築咩事？教授做咩衝出黎吠？

推 希望有片睇

有咩問題？ 叫XGU 唔好咩，中共好失禮你咩張校長？

根據學苑嘅報導
應該得Faculty of Architecture嘅Dean咁搶口

港大校方譴責校園電視惡搞迎新片 要求移除片段並道歉

【學苑專訊】香港大學校方今日（9月2日）於Facebook專頁發文[1]，指香港大學中央管理小組[2]（Senior Management Team）已就香港大學學生會校園電視（Campus TV, HKUSU；下稱校園電視）早前發布的改版校園迎新影片[3] 一事向校園電視主席游展鵬發信，並公開信件的完整內容。校方於信中指該影片包含欺凌及仇恨言論，校方就此譴責並要求校園電視移除相關片段及道歉。

｜校園電視惡搞迎新片 諷刺港大校方親共

校園電視於昨日（9月1日）晚上在Facebook、Instagram及Youtube發布改版校園迎新片「Welcome to XGU!」，全長2分19秒的片段以香港大學官方Facebook專頁發布的「Welcome to HKU!」片段[4]為藍本，講述於平行世界0.198964的香港大學（The University of Xiang Gang，XGU），以諷刺港大校方投放大量獎學金吸引成績優異中國考生入讀港大、侵犯院校自主及學術自由、校方管理層立場親共、解僱戴耀廷副教授等。片段開頭代表XGU歡迎中國學生及為專制政府效力的間諜（mainland students & spies of the Big Brother），並恭喜於高考成績優異的考生。其後影片提及XGU的傳統為「恐嚇、極端民族主義、獨裁、政治宣傳及共產主義」（Menace, Ultranationalism, Dictatorship, Propaganda and Communism），指XGU作為政權傀儡助紂為虐，推動社會進入反烏托邦時代，並以政治利益為考量解僱法律學者（編按：指校委會解僱戴耀廷副教授一事），最後叮囑讀者要服從、愛國及保持沉默（Be obedient, be patriotic, be silent）。校園電視亦於片尾對比原先及改編後的片段。

｜港大校方發文譴責校園電視 促其刪除影片並道歉

港大校方今日下午於其官方Facebook專頁「The University of Hong Kong - HKU - 香港大學」中公開中央管理小組向校園電視主席游展鵬發信內容，信中指控該影片包含欺凌及仇恨言論（bullying and hate speech），對特定學生的描述具冒犯性、傷人、漠視及不公（offensive, hurtful, insensitive and unfair）。校方稱大學雖然重視學生的思想及言論自由，但該份自由應建基於對他人的基本禮貌及忠於被大眾接受的包容、尊重之價值觀，更強調影片內容並不代表港大大多數人的觀點。校方更表示絕不容許有人製作及散播一些充滿惡意觀點或對大學成員作攻擊的片段，稱該片段應從所有平台上刪除，同時亦指影片制作者欠所有港大成員一個道歉（”This video should be removed from all platforms. The producer of the video also owes an apology to all members of the HKU community.“）。其後更指涉及仇恨、欺凌和偏執的言論決不能以言論自由之名為其作擋箭牌，該種言論在任何情況下都不被港大允許存在。最後，校方強調香港大學為一所國際性的大學（an international University），而大學的所有成員都應保持警惕及擁護文明世界的核心價值。

｜建築學院院長偉仕達發電郵批校園電視低級趣味

此外，香港大學建築學院院長偉仕達教授（Professor Christopher John Webster）亦於今日（9月2日）下午一時許向建築學院全體教職員、學生及舊生發送電郵。電郵中偉仕達批評香校園電視早前發布的改版校園迎新片，指其為「低級趣味的影片（”poor-taste video”）」，更指香港大學中央管理小組（Senior Management Team）將聯同港大十個學院院長，就事件發表聯合回應（joint response）。偉仕達認為影片內容極具冒犯性，在作為學生的行為、新聞編採、禮貌及尊重等各方面都越界（highly offensive and crosses all kinds of boundaries of acceptable student behaviour, acceptable journalism, civility and respect）。偉仕達指港大支持言論自由，但亦有規矩管理仇恨言論（hate-speech）。最後，偉仕達指自己認為該影片是笨拙地利用了諷刺的形式去推動歧視（to unintelligently use the genre of satire to further a discriminatory agenda），因此該影片根本不是諷刺，亦不明智，更不會被校園所歡迎。

註[1]：
註[2]：香港大學中央管理小組由校長辦公室（校長及六名副校長）、教務處及財務及企業管理處組成
註[3]： 、
註[4]：

新聞連結：

暴大人在此

應該叫ZWUXG（Zhong Wen University of Xiang Gang）

鬼佬學術界多左膠

大家上YouTube like下同路人嘅comment!

反而hku fb一律都係屌鳩校方

笑死，遲下變真，到時喊苦喊忽都無用

應該叫 Xiang Gang Da Xue

唔講以為佢放18r g既野落條片度
學校連諷刺都容唔下學咩人叫學術機構

港大犯國安法.

粗口都唔比講，諗起都戇鳩

Chair Professor幫手推片

xiang gang 好失禮咩

崩口人

左膠

以後要改口了
腥揀u

Xin jiang 喎⋯⋯

邊撚個會upset by the video

Nds 破璃心

XGU SPACE

佢呢d唔係左膠
係on9

撚狗

會考拔精

Xiang Gang U

thanks. youtube like左未

like鳥

highly offensive用中國做主題好失禮咩
嚴重傷害14億人民嘅感情

多謝你

正，推爆佢

Xin Jiang 係新彊

党大

push this

like左youtube未

呢啲唔係左膠咁簡單 係奶共 係藍絲

似5毛扮左膠，真左膠好少打咁長篇文

Youtube :
like vs dislike
821 vs 342

XGU校友表示柒到冇眼睇了

like左條片未

香港先會叫尖子喎

又唔啱呀

Xgu校友都有分神科同埋水泡科嘅

跟本一般人都好少覆咁長

本身來自支那呀
00後死撚開啦

大陸用語南下香港，劣幣驅逐良幣，如領導（首長）、超標（過度）、達標（及格）、勢頭（趨勢）、高檔（貴格）、尖子（精英）等。

用支那詞彙大返我轉頭？
批你咪批你囉支那人

普通話拼音好失禮你咩XGU校方

中国香港大学
The University of Xiang Gang, China

又拖埋個黑人落水
都唔知扯撚左去邊

乜撚野拔尖聽過未？

Hku 有無官方FB？入去串吓佢先

有，HKU官方FB都出左聲明遣責

尖子/拔尖 都係97後由支那傳來香港
好多香港人不知不覺就受咗污染

ust最紅

中國香港大學呀？

Xianggang Diyi Remin Daxue

97前，HKCE/HKAL年代就有拔尖升大學一說啦，定係我孟加拉效應？

普通話拼音好失禮你咩

香港唔係中国既咩， 而家我覺得佢煽動緊人叛國好驚

可能97前，尖子/拔尖 呢啲字眼已經由支那傳到香港

學校要迫Campus TV出任何同呢條片有關嘅聲明都要交俾佢哋睇咗先
仲話就算佢哋道歉都唔保證唔追究佢哋
點解唔pin呢個

無架巴打，00前無呢樣野架

同政府高層發生打鬥 跟手依張建宗出嚟澄清呢件事有異曲同工之妙

傻仔dean衝出黎

因為係另一個世界線嘅事
同埋推YouTube好似重要啲

巴打你有啲人脈咁
不愧為港大古巨基

加速

以後 kong u 改咩名？

拔尖還拔尖
尖子還尖子
喺CCTVB劇尖子攻略之前
呢個term都唔撚係主流
套劇都有講係來自支那

但是kong U可能要換換名字！
知己一聲bye bye, 遠去這都市！

尖子係支那詞都要討論
潛移默化好成功

就算拔尖最多都係叫頂尖考生

話我係老屎忽係咁話
不嬲叫開精英
唔信開個問卷睇吓咩年紀嘅人叫「尖子」

已LIKE 幫推

Tui

食屎啦港大高層垃撚圾
有言論自由但係只限於你鍾意聽嘅嘢

個statement俾舊一大舊生屌撚到仆街

佢配合番個語境 叫「尖子」有咩問題

推，好on9，咁大反應

咪撚兜啦
幾撚多人真心將「尖子」當咗香港用語

超高汁

其實單嘢係真

好撚多舊生出黎屌柒XGU

有錯？
最錯係仲譯做"University"
中文嘅「大學」係"Daxue"，同西洋講包容開放嘅大學唔同
XGDX

拔尖明顯係關聯衍生自尖子啦
你可以話拔尖都係蝗語
乜撚野拔尖還拔尖，尖子還尖子
手機就真係大陸用語啦，係咪唔撚可以用先？
首先你要區分共產中文同中文先
乜分乜份子乜釋出乜二代就中產中文啦

精英就精英啦

賀建x事事件
戴耀廷被dq
天琦相被del
叫你xgu有咩問題

to teaching

乜野grammar?

906 九龍見

906 九龍見

中國香港大學

Umm... gerund

look forward 係 +ing架喎

look forward to係要咁用架喎
Look forward to + 動名詞

幾高質

啲上一代冇守母語，之後屌下一代

根本香港就係仲有華人嗰種論資排輩嘅劣質諗法
鬥你咪鬥你囉on9 00後洗撚原因

利伸90後

好撚噁心

反咩啊？係咪想顛覆國家政權？

不同世界線0.198964

好撚有才華

唔好咁啦，兒登唔係浪得虛名

點解唔係簡體

做咩姐你

唔好推啦

正到 搞大啦佢啦屌

再次證明我國先賢嘅智慧：面係人哋俾嘅，假就自己丟的

TVB都報埋CTV準備俾國家機器轟炸了

港大fm表示原本都唔知有呢條片
多謝Zhang Xiang
即刻去俾like同睇先

poor-tasted video
goodest english

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

On lun 9

上LinkedIn 大撚把愛國者唔寫自己母校uni of peking ，寫uni of Beijing....
香港大學係味又玩港獨？

叫Xianggang U係lack of ethics

Xgu, 你搶咗佢地頭奶共

班政治教畜好唔開心依家

咁快冇咗條片？仲想放twitter 宣傳

屌 CampusTV跪左

Campus TV出咗聲明話同校方商討完道歉同del po了

都話快啲backup

從個聲明睇得出佢哋應該受咗好大壓力

算啦 學校罰嘅話好難搞 依家保住個平台

已經睇唔到

大學膠層真係好可恥根本佢咁樣施壓就更加證明佢係XGU為咗嗰條高考妹要脅班校媒

求backup用其他page繼續播

其實預左會跪 只不過擔心佢地
校方要搞會有野搞唔到？
戴教授終身制都郁到
何況係campusTV

Garbage Dean

XGU: poor taste, 扣你50分

出得條片就預左班垃圾高層會施壓
要道歉下埋架咪正正應驗咗條片既內容囉
XGU實至名歸

有冇巴打back up咗

一人一片if 有Backup

正名啫 係咪有不滿

backup

BTW online ytb downloader 真係好用

Hey Chris 唔鍾意咪Quit XiangGang U
全靠我地去養緊你啲Prof.

咪郁 仲顯到幾XG

大學管理層怕個video唔夠多人睇

往死裏打

XGU！

應該係
Xiang Gang Da Xue

直線證明係XGU

睇唔到啦，有冇人有backup，想睇

請問要咁樣特登分校友係為咩

一早睇左啦 笑到眼水都標埋出嚟

推呀

有巴打back up

幾好啊，尊重言論自由
所以要自己學生del 片同道歉
in xgu we trust

利申：09grad

本身都唔知有呢條片

唔明有咩問題 遲早架喇 扮撚哂野咁

嬲到佢

唔好比佢停

有巴打back up繼續share出去

崩口人忌崩口碗

Video Unavailable

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

好人好者點會跟鬼佬叫Hong Kong啊

叫Xiang Gang U有咩問題

想挑戰國安法?

跪左
無辦法佢地呢兩日應該受到好大壓力

不過如果我係su
我就del 左開頭中国學生果段再post過
睇下xgu點兜

無架喇 學校打晒開口牌一定算帳
佢哋都大壓力 好難再搵灰色地帶玩

李國章分分鐘已經落左order 叫人殺左campus TV 班學生

Poor taste video
你都知支那人poor taste

xgdx

XGU助攻下原本無諗住睇嘅都専登去睇

言語自由呀 頂你個肺
拍條片都唔得

係言論自由加上出埋聲明表示「實屬巧合」
如果條片係擺明毫無公開原因咁針對某人，被要求del係比較正常

校長都未出聲，關個建築學院咩事

彈出彈入咪得囉，下次又黎過

Be obedient!
Be patriotic!
Be silent!

用中國拼音有咩問題 港大管理層係咪帶頭搞港獨？

XGU / XGDX 呢個名已經長存香港人心入面
多謝香港大學嘅最強宣傳

感謝，好出色！

出左公海駛鬼su repost咩

welcome to XGU

有無人可以upload上youtube留個記錄